\chapter{Formulario de consentimiento}
\label{chap:anexo2}

En este anexo puede verse el formulario de consentimiento que firmaron los voluntarios en la recogida de datos. Primeramente los voluntarios leyeron las condiciones en un documento informativo para poder dar su consentimiento en el formulario.

\newpage
\includepdf[pages={1-3}]{Formularios/InformacionConsentimiento.pdf}

\includepdf[pages={1-2}]{Formularios/FormularioConsentimiento.pdf}